[醫護人]大家講下最出奇/好笑既病人case

有一晚我係緊症室當更果陣無啦啦有一男一女車左入黎，兩個都廿幾歲，個男既下體流血成條褲都染紅晒，個女既就爆左頭，果陣個醫生見到都呆一呆，話究竟點解會傷得咁古怪

後尾了解翻原來佢地係情侶黎，兩個果晚一齊去餐廳慶祝一周年，條女無啦啦興起爬入枱底幫個男含撚，但癲癇症發作，一野咬爆條撚+狂撞自己個頭

有個唔識既男話送埋佢地入院，同佢吹水話果陣食食下飯無啦啦聽到有人慘叫+嘭嘭嘭嘭嘭聲，嚇到以為有恐怖襲擊

PS唔知個男人有冇斷到

好想食lunch

大家有咩醫護野想知都可以問下

有冇咁誇張

痴撚線
想知邊間餐廳

不安

有人披露病人病歷

你咪傻啦

lm

做得呢行多見怪不怪，你知唔知一年有幾多個男人屎忽塞左野攞唔出黎要入醫院，塞雞蛋塞figure塞原子筆都有，做緊x光既朋友同我講既

Epilepsy

如果係真都幾好笑

between
做醫護唔可以爆病人私隱

我有同你講全名咩我自己都唔記得係邊個啦

急症jj lm

你又講下啦

好不安

我女人都覺得痛

LM

出左去食野了

食完都無人

講多幾個case 啦

佢又無講名又無講邊到都唔得 ？

之前有單TMH AE 冇post 病人資料
但係post 左話佢食自己d 屎
好似有比人投訴

係咪本身個病人/家屬投訴架?

btw我覺得講下啲又唔係侮辱性又無傷大雅既野唔會管到咁嚴，又無透露到病人私人資料，有無法律人講講？